[多圖] 有冇人仲記得依件印堂發黑落仔MK妹?

有人爆料話佢真人D頭髮真係生到落額頭度 所以先P圖P成咁

紋身串錯字 但唔排除係留言條友懶醒

最精彩係做倉但又扮有錢

月頭出糧 大拿拿12K

原post極多圖
呢個mk妹點解可以咁on9

有冇人有佢依家個IG?

佢應該係由細到大額頭都有執頭髮
依家影完相同美圖秀秀捽走執毛
變成黑色一達

IG介面好似依3年幾都無變過

點解佢咁都夠膽post出黎

毒品錢講出嚟型啲

咁撚似689既

睇完篇字好似返左幾年前
點知 2days ago

篇文係3年前架

依個頭應該係佢人生最好睇既頭

應該係唯一一張無P圖既 真係有執毛

好心佢整平陰啦

其實留陰咪解決咗做乜鳩

岩岩追撚晒個果個po 笑撚到噴汁

大拿拿千幾蚊係袋 永遠唔會窮
屌你老味 笑撚到傻

算啦有佢啦
mk仔mk妹 都係一個個悲劇嚟
唔係佢嘅錯係佢父母嘅錯

我直情回味無窮 所以先推番個post上嚟畀大家欣賞 想求ig

依個好笑
Cap 圖寫2 days ago真係以為真實時間2日前

屌

好鳩

點解仲要扎高佢呀 有撚病？

笑到好撚辛苦精神病人

搞不撚掂 本身無乜野 睇到最底張圖笑到噴水

咪係
好好地留個前陰就夠曬令女啦

講緊呢個？

而家正常返個樣

Wa diu

笑到痴線

佢個條係介坑？摩西分紅海咁

令女

究極體mk妹真係瀕危絕種動物

啲線好似粗咗

11分鐘前

untill 多左個l 笑到好辛苦

屌 好心呢啲垃圾窮mk 咪生仔啦個仔成世都仆得街

又有仔

第一次見人額頭生毛笑到扑街

面相黎講 係咪妹仔樣

勁啦，飲開營養快線架喎

抹到啦
點會損啊

紋untill兩個L，勁正

見到個廁所都唔開胃肉酸殘舊公屋
窮撚仲生仔
食屎啦

啲tats冇乜美感

尊重手足

小粒子好MK

原來係手足嚟不屌了

有冇多d近況圖

廁所門 貼出入平安

公屋仔驚跌落屎坑

快啲爆料

佢係咪冇用ig喇

剷左執毛唔得？

大笑咗出聲

嗰陣時好多mk妹都好鍾意跟風轉

真？

咁嘅女都有人屌

手足黎唔怪得愈睇愈令個印堂好似無咁黑了

等你班連登亂咁笑鳩人

而家好睇好多

仲有黃絲帶

原來咁靚女
支持手足

唔怪得一年既相比一年順眼

由tb變返個女仔

而家激光脫毛好平

靚左好多

樓主pin呢個

咪撚夾硬搵野笑人啦 大哥左好好多啦 個時個款得個13 4 歲咁

原來係手足
我拉返

呢d傻鳩mk係紋呢d咖啦 襯返個人咁低俗

你又知個mk仔唔係職業兒子

究竟兒登仔幾咁自卑先要搵D MK笑拎存在感

係喎好撚黃手足831去支那刺探軍情

可以繼續笑了

你仲on9

好心去脫左d 佢

唔笑了 對唔住

以一個Mk 嚟講
英文算比較好

pin la 樓豬

wanna to say wo ching

Cls 左上角有個女人樣？

睇到你句野係街笑咗出黎

你去睇下其他Mk post啲英文先

講真 睇得明已經好好啦

邊撚度好....

I go to school by bus 都好過佢....

831呀

From 舊登

佢係咪覺得額頭d毛好靚

Background 條走廊如果係屋企門口
職業極都有限

had break

而家講緊mk妹
中三都唔知有無讀完
你捉佢grammar係你戇鳩

其實佢執毛係咪病黎

堂眉做乜鳩嘢？啱啱做完京劇未落妝？

睇到 what is I unknow me does 笑左

黃仔仔重要比個姓佢

就咁睇呢啲相
唔講真係會以為係支那人

笑死

邊有返學搭巴士

拉

人地又無做錯咩事 因乜事要po出黎笑呢

吓，佢fd 2020仲瘋狂分享緊D on9抖音片喎

呢個癲

都冇birth到點樣birthday

唔撚讀書嘅MK妹嚟講
已經係優才生啦

條走廊個背景係咁都叫職業兒子

今次真係仔都生埋

有冇翻譯版...

以為佢跳樓死咗 原來仲係到

樓主藍絲嚟 pin條撚

個frd坐監出po呃likes都算
然後個frd仲要fb bio 寫works at sun e on

呢個位打後完全睇唔明，啲標點又唔知想點

有冇翻譯，完全唔明

似牛頭定唔知狗頭

831 生日都唔比人鬆下

連燈9成手足都住公屋喎on9

呢條女落過仔㗎 N年前又係有po講mk妹 佢落仔一年之後喺fb開po同個仔講生日快樂

佢n年前做tb搶左人條女比人打到仆街
話佢再剪短頭髮搶人啲女就再打過
依家變返真。女人？ 咁有趣

啲人實好妒忌佢
咁撚多頭髮

後面有跟個wrong , 意思係：我唔知自己做錯咗d咩嘢

成段文講：點解你唔相信我講嘅嘢，我冇講大話，我真係好愛你，你喊，我喊得多過你，我比你更傷心，因為我都唔知自己做錯咗d乜，你可唔可以話我聽？離開我之前聽下我解釋喇好嘛？我真係好心痛，知嘛？我依家真係好唔開心

咁上下喇..

關手足咩事 你就真係on99啦

住公屋雨等人有咩資格做手足
同王巴基難坦一齊柄埋一二邊啦

同班

果然做得手足既唔係mk廢青就係公屋窮撚

咩叫拋緊

有時真係唔明
紋身師傅見到串錯字 文法錯都唔會提下個客既咩

唔知點解睇晒佢d相
我個人好開心

Agger

末代Mk妹
好睇

被法庭判決有罪，等候判刑的犯人

有冇諗過佢地搵得嗰啲紋身師傅都唔會知佢地串錯字

抄架啫又抄得唔足咁解

差啲miss左哩個

點識

舊私樓村屋都好多呢啲款啦

咪玩邊有舊私樓係咁，點睇都公屋啦

老實講，佢打啲英文睇得明已經好唔錯
現實傾計都係對方聽得明就算

more

物以類聚嘛

如果真係同一個人，恭喜佢終於搵到方法解決執毛

好令女

個樣好細個，佢幾多歲？

笑撚死

篇文冇吾系甘牙已經要還神

咩人先屌得落呢啲女
劣質到

ching係咪讀translation

你咁關心人哋個仔做咩?個仔你有份?

唔係幫條女但係人哋鬼知生日會發生咁嘅事咩

班鬼佬都沒咁得閒捉 你哋班兒登仔係到捉乜鳩

可能得登寫多個

照你咁樣講法你都可以唔使入任何一個連登po

指甲油做乜9

其實係讀動物傳心

唔識分公屋同私樓？
一睇就知係公屋

毛頭東宮

到底成日話mk妹正嘅人係覺得邊度正

Can are you tell me please

831原本係打緊 後尾先太子站事件

Tell you no is impossible

父母大多數窮、唔識教仔女
中產、有d錢點會教到咁

果然相由心生

好地獄

又係3男2女班垃圾？

支持反送中，自己去羅湖玩 831未發生 反送中發生咗啦掛

食緊飯睇到張相有啲辛苦

推理書睇得多大概估到d

呢個勁

頭先回顧返早幾年個post話佢落仔
轉個頭依家已經生埋

TB變咗做人呀媽

第一張相紋咗d咩字？

咩叫sun e on

睇死佢都係返大陸搵平價紋身師

老老豆豆.......其實Until同Untill係通用.........
Untill係舊寫法, 而家比較少用, 嚴格黎講佢無錯既.
有時會直接用til, 例如Netflix果套Sunderland, 就用til' I die.

以前係on9既 ,但依家正正常常 不如算啦

現代版刻舟求劍

隻手都好恐怖

個紋身做乜9

IG搵唔到佢了

我諗佢紋呢個紋身絕對係一剎衝動仲一輩子嘅恥辱

笑撚到gapgap聲

少少地千幾蚊夠唔夠脫左佢

你咁勁...我睇到in at me已經笑到喊

MK仔唔做得紋身師傅?
你係咪歧視

應該佢都係MK仔

口語就多啲用til
書面語都有但少啲
untill係我廿幾年前讀小學個陣先有教
之後都好少見到
係啲耐少少既書都有見...但都係until多

新義安